波台已死﹐卡迪斯升西甲無人講?

事隔14年再升西甲

明明復賽果陣見薩拉戈薩排係前面
而家分分鍾冇得直升

前面幾隊鬥輸波
西乙啲波勁少連勝